阿積士呢隊波係咪食左屎黎？？

歐洲公廁？
挪威球隊都輸